呢一刻成世揾3萬，制唔制？

唔理你咩年紀
唔理之後點通脹
呢個月開始3萬蚊
返office hour
直到你60歲退休

制
唔制

我制

我依家係
跳十年 point四皮幾唔會比人炒

弱智先會制

60000以下都唔制

咪姐係問我做唔做aco

老西都做

眼界太小..
利申：21歲fg，月入二萬三

on9

得3萬 狗都唔屌

二萬都制

留名

一眾連登仔：30k嘅工點搵架 fg都 50k啦

成世無錢都制 只求學野

如果返五日, 返粒9鐘, 冇乜野做,準時放工會制

咁多人唔制

每日一個鐘我ok

痴線無啦啦減一半人工

我倒貼3萬
請唔請

No

唔制 我max唔止30k

警犬 ？

應該加埋朝九晚六，一星期五日，零OT，一年十四日年假

唔制 到我max 個陣都唔止3皮

問十萬就差唔多

冇錯

返5日 朝9晚6 準時收工
1年14日大假
政府工果隻 office hour 咁

月薪 30000

成世呀
你諗下十年後既通漲

返工點先
Hea到日日打機咪制

4皮都唔制
呢刻問我7皮跟通漲就接受到

諗吓以前千零二千蚊個月既年代...

唔制 我半工讀 做下網上生意 未夠20歳 都已經月賺超過呢個數3萬 其實5萬以上月賺先叫穩定 又要儲蓄首期 又要家用 生仔結婚 一個男人30歲前月入6萬先叫正常 （仲未計通脹）

平均十年通漲一倍，十年後即係得而家萬五，二十年得七千五，三十年得三千幾蚊

Fg 都呢個數啦大佬😹😹😹

有通脹架嘛

假設你而家搵唔到三萬
突然變成三萬呢一刻係好開心
但過一排通脹左只等於一萬購買力就好痛苦

所以如果保持而家三萬的購買力就OK
唔係就算

Assistant manager in a trading company
不過都考緊警察幫辦

唔跟通漲，不了
10年前賣緊廿蚊一碗麵
而家賣緊30蚊

留名睇倒貼3萬都制

吹水大賽正式開始

21 fg做assistant manager

會通脹
過多廿令卅年你嗰三萬可能只值萬幾

Uncle公司

我唔止30k啵，點解要降人工

8000都制

係咪講緊視光師

有啲人
做到四十幾可能都冇3萬

跟通脹先有諗既價值

咩叫返office hour
外國歐豬咁 返十點收三點有得諗下

唔使返工袋3萬都未必制

窮人先會制

萬5請我ok?

Ching返幾多份工先

btw，你個名

做咩網上生意

連登最低都fg50k 你收收皮先啦

我3000$ok

扣人工咩屌你

Ching你好似連書都未讀完喎

ACO年年有幾% adjustment 喎

做咩嘅先

3萬一個月 當人係狗？

多得幾k

八萬就差唔多 三萬一世都買唔到樓冇保障租樓都用左

可以唔駛做就已經搵到嘅話 緊係制

未讀完書同窮人有咩關係
BTW 我有講過我唔制咩?
利申:窮人

On 9
樓主一個月媽咪俾幾多零用錢你？

三萬？當我乞衣呀

有咩啲人丫 你就你啦

你聽佢吹啦

P T _ _

5萬就可能制

一出世開始就有都可以諗諗

唔識諗通脹
抵你成世都想賺三皮個月

不了，因為我而家都搵多過3萬喇

一世2萬都制

男人應該有大志

21歲 拎Asso certificate考咁有大志呀 ?

如果4萬 跟通漲 hea工 大家又點睇

同李嘉誠一樣就ok

Engine it 都大把依啲offer啦
三大平均都17/18k，即係好多人都高過依個數
更何況其他醫療科

依家3萬幾啦

成日講到8成人都三大 其實 得幾%三大炸

大把低下階層一世都搵唔到3萬一個月

起薪都唔只啦。。

今時今日三萬蚊人工做到d咩 除非你層樓係身打風流工就得 如果唔係三萬真係無用

三萬？呢度連登仔起跳都五萬喇

Ching 警察？

30萬我就唔介意
3萬？不了

唔跟通漲無得諗

月入15-30k
14-22AL
返工冇野做可以上網打機
office hour 9-6 mon to fri
唔會俾人炒
到老送番間公屋你住
mpf平均供15%
利申：做緊

扣埋mpf有30k就制

aco

包3餐同住就得 3萬太多

不多辛苦 無乜壓力 我萬5 就夠啦

出面好多頂爛市
又4萬 又5萬